萬千星輝頒獎典禮4

屌你宣萱玩野

花曼！

冇一條女恭喜佢

好大個唇印

咁大個唇印，真係唔該哂

喊到

唇印

個印

好感動

煎pan個樣真係好撚似龍懷軒啲fd

花曼好野

個唇印

留名有待跟進

花曼

王君馨同人質王今日好靚

佢塊面個唇印做乜鳩

處女馨

千雪

個唇印好襯花曼

屌 千雪呢

處女馨塊面個唇印

笑撚左 個唇印

喊左

邊撚個既？

屌你好好笑

宣萱係咪有心玩野

拎最受歡迎仲好過女配角啦 你班連燈仔未睇到最後就嘈乜撚野

花蔓

💋💋💋

唇印笑左

俾女配佢好過啦，千雪拎呢個

千雪今晚唔會有獎啦，之後讀書又未必續約

邊撚個咀成咁 玩野呀

花曼 點解我會喊咗

咁女主就比千雪寶寶啦

個印勁到

女配角拎呢個真係好難

紅唇

我屌笑撚死個印

好yeah!花曼，真心好戲

好cute

好少人真係恭喜佢
屌你班八婆

好野！

王君輕

勁過公嘉欣

夏微今日谷到好勁,但都唔係大波

個唇印做乜9

好好笑唇印

好撚正

D女連野都唔扮下 無人過去恭喜佢

屌

豬肉獎 分得幾好 , 女主角 定欣😂

見到陸永同花曼一齊
就諗起陸永個女

係咪專登嫁

宣萱

好撚正呀 林夏薇

佢剛剛個樣呆哂

多謝用過我既監製

好嘢！女角色獎花蔓！我都想喊

好感動 打得咁辛苦

係😩

千雪呢屌

呢個獎全民投出黎架
Tvb

馬明忍笑

點解人質王愈老愈靚。。

玩9佢

胡定欣扮乜撚野
嗰陣杯葛人

係喎，吳家樂係春美哥喎

花曼得咗嗱
仲有就哥

得林夏薇呢d清泉

見到陳展鵬笑佢個唇印

處女

唔同千雪無獎 ？

女主呀田 定欣賞

方仗份人

妳邊間教會呀

花曼係唔差，但我更想千雪攞

呢個係咪視后？

女主角要比千雪BB

林文龍演咁多角色 我真係叫唔出一個角色名

呀呀呀

咁多野講

Hi

感謝神

多謝萱萱啦

君馨bb好正

多謝神

男角色 鷲哥

屌 死耶西 直接講多謝主算鳩數啦

做乜叫我？

to be honest 佢呢度喊得好過龔嘉欣 唔會太over

佢真係好正。。

附馬！

多謝左黨未呀
感謝神

耶撚

邊個錫花左佢塊面

我都想去

我未來老公 HI↓↓↓↓↓

佢痴Q左線呀

千雪唔志在啦

水菜麗

黃君馨好可愛好真心膠

比龔嘉欣拎左女配角

王君馨段speech真心唔錯

呀！！！

搭檔當拎左架啦

真係冇可能，除非續約唔讀書

千雪bb好靚

皆大歡喜金年

千雪呀屌
女主角一定又畀城寨啦唉屌

睇佢講野個tone已經知係俾人杯果啲

對耳環fing 到搶曬鏡

樣靚身材正

林文龍好型

王君馨

我都剩係記得皆大歡喜

幾sexy

係咁變聲

定欣拎硬啦，唉

呢個唔撚洗睇啦

啊滕好慘 仲以為會係佢

女主 - 千雪la

千雪有提名

今次錦頒

君馨真係好可愛

果時佢同BOBBY做果套 做法醫叫咩名?

皆大歡喜

時珍

呀田收收皮

胡定欣啦 ，咁分法

愈來愈靚

君馨好可愛

選議員??

千雪bb 繼續無獎

d獎全部又攞黎續約用

個印咁完整都幾勁

胡定恩個格好衰

12月開新劇

集氣千雪呀屌

邵美琪

胡定欣

刀下留人 神劇

好可愛

朱千雪

唉屌

希望千雪

黃翠如都有on99

千雪集氣

花蕊紅有5強

屌你老母肯定胡定欣

點解

黃翠如 都有五強 on9

屌 唔好係胡定欣
雖然好撚大機會

捧到胡定欣捧到咁

翠如

胡定欣既話你切

花蕊紅！！！

見到胡定欣即刻諗起佢俾人打心口

唔係做左律師咩

胡定欣贏硬啦

胡定欣個撚屌都上到位 食屎

咪比胡定欣呀屌你

又正又靚又可愛又真

屌咪又係狐狸欣

邵美琪得唔得

好想千雪

胡定恩好嘔心

其實刀下留人好好睇

脆魚

9成9又係胡定欣

刁蘭

屌你老母

刀下留人

仆街

應該係

好撚悶呀

屌 又係胡定欣

預撚左啦

大熱勝出

冇撚野呀

花曼好可愛

女主角定欣都算
男主角唔該唔好比陳展鵬

反民意

真係好憎佢

如果朱千雪有獎就好

喊都費事 預左咁款

好圖重溫

唉又係你呀

屌 胡定欣

你睇佢咁搏 為乜

內定mode

屌你tvb

女主角比定欣,有無搞撚錯呀
唔比千雪BB

食屎啦屌你老母

真係佢

陳瀅肥左咁多

屌佢老母胡定欣金

第一排班西女人
胡定欣同個人瑞王智雯個樣西撚到
扮咩恭喜花曼

屌你老母又係胡定欣

刀下留人幾時有獎拿

屌你

又係定欣.....

望一望個提名

呢四件就係最佳女主角

屌胡定欣

正式宣布：陳展鵬拎視帝

其實分到咁均都唔駛估啦
你地仲諗咁多

希望劇集係刀下

定欣個樣真係好黑人憎

唔知道楊怡有無恭喜佢呢

連續兩屆

佢拎第幾次 ？

我諗起佢比人打胸個幕

正常賽果姐

還我千雪!

咁最後5強得邵美琪好過佢既

收皮啦

屌你老味又唔係千雪bb

比阿旺
btw阿旺有冇黎

屌又係佢

陳瀅咩料呀
個樣好恐怖

我個千雪bb呀 我好鐘意佢

憑咩？

男主角會唔會又係煎pan

花曼的性格又真係似被人杯個類

屌你呀！！！我要朱千雪！！！！！！

一陣到你，煎pan

比個獎郭晉安得唔得。。

阿旺

頂，屌撚攞左，咁視帝實係煎pan

Tvb要做新聞肯定俾埋佢

其實都預咗

又係佢

城寨頒獎禮

我都有諗起

好假

有

呀媽都話又係佢

高汁

屌好撚傷心

又有印！

屌 睇完花蔓咁正 又要睇胡定欣

比12000好過啦

又係投人氣多過投演技

佢憑咩拎2年

第一排中間

佢個樣 擺明話比人知 我攞硬

又有唇印

無撚野呀
對手咁弱

走開啦

佢完全預左自己會拎好冷靜

城寨頒獎典禮正式開始

我不能接受

胡定欣咁多歡呼聲

發下夢算啦

TVB欠千雪兩個獎呀

咁老實講佢呢套好過上年個套

預左啦,內定

連登仔燈力強勁

佢寫定稿？

千雪我永遠支持你

好撚作狀呀屌

練左幾耐

收皮啦胡定欣 tvb無人推到呢d人做到最佳女主角

千雪bb呢!!!!

唔好比煎pan

好撚假啊屌

淡定到
陳山聰又做乜撚野

上年胡定欣攞咩 冇印象

收皮啦tvb

花蕊紅最好演技囉屌

我要千雪呀屌

最喜愛男角色要張繼聰呀

背好既對白

佢真係好作狀
又樣衰冇波

屌 嬲呀

後面果個邊個黎

屌 舊年佢個反應好好多
今年wfc咁

好假呀你收皮啦

屌,獎都唔比千雪BB

點樣叫千雪BB留係到幫你拍野呀

蜀中無大將

胡定欣真係做得好既
依個角色要打得好辛苦

邵美琪高質

阿旺男角色
展鵬男主角掛

投左maggie

胡定欣做戲其實麻麻，配角氣質

高汁野唔係個個識欣賞

背曬稿

戲本係唔錯

胡西個樣串77

agger

其實胡定欣都唔差嘅

佢唔係差 但拎2年真係

如果陳展棚拎視帝

以後見到佢起電視出現我就即刻熄電視

講得好撚假

田蕊妮都係

胡定欣套衫啱晒跳信者得愛

今晚真係好正

食屎啦

男主角唔該比拳佬

抽水

屌你真係胡定欣
我個千雪bb

琴清

收皮啦胡定欣

要祥仔解釋西口西面

長腳蟹？

胡定欣收皮啦

佢個樣覺得自己好撚威咁

個樣好似以為攞硬咁

屌，當左自己係一姐

屌你老母叫左你地咪撚燈。
千雪bb

城寨花曼先係女主角

好假講野

冇撚嘢呀

我攞係100%的波

以前衝上雲霄 做空姐 依家一線咁快， 時間過得好快

好撚憎佢覺得自拎撚硬咁

兩個轉轉好d

自

屌劇集畀刀下留人啦好嘛

本身個人都寸啦

我會選朱千雪

無啦，男主角係煎pan啦

我投哂比千雪BB

屌 佢邊到夠料拎兩次呀
一屋老友記啲演技生硬到

唔敢講票數

郭羨尼

好撚憎胡定欣
收撚皮啦假人
睇見佢就感到嘔心

好正經果種真心膠，正正係佢班fd鐘嘉欣香香果type

係

佢個樣好似拿硬咁

同佢同期花旦都走晒 得返佢喺度

點解唔係12000$屌你老母

幾撚得戚

點解胡定欣可以無啦啦上位
雖然上年鬼同你ot幾好笑 不過未去到攞視后 搞到佢開始坐視后個位

朱千雪呀

敦羨妮

佢最後斬落去嗰下 真係o哂嘴

好假 背晒稿咁

你個名

signal wong 拎啦屌

千雪😭😭😭😭😮😭

胡定欣淨係師奶票都夠殺

以後見到胡定欣同煎pan我熄電視

套劇炒嘅

跟住頒個女主角俾呢套劇

咪撚俾陳展鵬
阿旺

大塊田拎兩年胡定欣又拎兩年
下次係咪黃脆魚

我塊面好膠

千雪bb安心讀書

郭羨妮

神同步

讀書仲想拎獎

攞唔到仲爆

屌城寨好撚煩

內定哂

係咁望貓紙 我屌

煎pan真係好似龍懷軒啲fd

配角都有主角獎,CCTVB已經收皮

郭羨妮
我好認得呢對波

港姐冠軍

特登著返當年套衫
被楊怡、含撚嘴恥笑

臭雞

下下都講自己係處女真係好煩

咪撚再quote張圖啦

係都千雪bb啦

屌又胡定欣 明明套戲一啲都唔好睇

千雪啊

個樣好假

有得屌你屌唔屌

今年做乜鳩 反民意 鷲哥竟然冇 還我臭雞！

咪撚係煎pan 就得

點解黃智雯都坐頭排 啊滕坐咁後?

呢套唯一睇哂

狐妮

好身形

男角色 高登鷲
男主角 Bosco

千雪真係好純好pure好true，佢真係真心恭喜人

好大隻

佢咁嘅樣，返大陸都冇市場

認波如認人

阿旺/signal
目標係煎pan食白果

佢個年有咩戲

我估鮑姐

我都想

signal 呀旺plz

鬼同你OT
頭先唔撚記得名

最喜愛男角色仲唔係鷲哥

btw 千雪去讀書進修啦
tvb根本唔識珍惜你

成套野佢剩係企係人地耳邊講野

女配係邊個？頭先出左街睇唔到

千雪冇獎囉...屌你老母cctvb

胡定欣個樣閪撚到呢
預咗自己攞咁

佢拎唔拎視帝都唔想睇佢 佢演技好一般

Agger

咁好既身形
自大到呢

男主角唔好係煎pan

千雪bb

花曼拎女配，千雪拎女角啦屌
女主就預左定欣

成套野寫得有意思仲要就住班無腦c9寫低幾個層次都無變爛已經難得

完全唔明胡定欣有咩料到

冇波著呢d衫真係成個男人咁

我最鍾意咪這個笑容囉

Why no 12000$?

個樣又奸狗

好撚自大

呢個真 如果佢係主角 分分鐘拎視后

鬼妹仔性格 佢都話知咁樣會比人話唔知博乜
但係好可愛啊

上年胡定欣都係女配拎視后喇

胡定欣 完全冇女主角果個氣場

你睇下鄧萃雯

特別一開頭wow個下，真係好撚假

屌唔好兩個男角獎畀晒城寨

成浸配角味 咁都可以連拎兩年

Tvb比個票數黎睇下先啦

女主角出到聲要頒比條仔

刀下留人 呢套劇其實幾好…但都應該無咩人記得

Bosco

Cheap

本年度最高質

第一排除左唐詩詠同千雪之外全部都係西女人
黃智雯個樣西到

綰綰就屌
依家對波平咗 西皮都反出嚟

心悠bb

流心游

羅霖正呀

老女人羅林

終於有波睇

yup 12000蚊係今年演技最好嘅「女主角」

男角色 signal/鷲哥
男主 阿旺

劉心悠

羅霖，痴撚線

羅琳定心悠BB?

羅琳對假波

劉心悠搞咩

鷲哥 鷲哥
男角色

又係失蹤人口

安仔!

心悠

羅霖有無戴bra

左定右

劉心悠個頭想點呀又

羅琳得條底褲

心悠個頭

羅霖對波

我愛千雪

劉心悠個頭咩事

咪撚比煎pan

都市的童畫。

呀風冇獎
希望屎kui頭拎到
eu係今年唯一一套會追既劇

羅霖個樣

乳貼

停經女人

經濟要獨立！!！！！

佢個妝佢個頭咩事

bOObs

中國有高圓圓

台灣有劉心悠

香港

心悠 咪撚比煎pan呀

想知胡定欣今次憑乜拎獎

祝福(燈)

嘩

好撚淫

羅林個膠樣

痴線😨😨😨😨😨😨

角色 張繼聰
視帝 郭晉安

嘩嘩嘩

JK

煎pan
摺埋啦

正呀，咁先安全

炒撚左個髮型設計啦屌

佢地d 嘩嘩聲

對波真係幾大

佢有無帶到?

推到令最佳劇集

Signal Wong la

安仔

C君

唐立言個樣

祝福聲想你都聽到

幾廿歲都要夾條波gap 出黎搵食

學志玲

做乜鳩 又話兩分鐘搞咁多野

羅林好似飛釘

心悠識貨

羅林搞口手

憑tvb無人

唐立言

羅琳真係戰鬥力驚人

羅林條裙好靚

羅林對野好大
劉心悠個頭好7

好想signal拎獎

日屌夜屌

do姐祝福

on 9 , 都會有性病㗎 天真嬌

咀咒

Signal wong

呢班人拎到證明左tvb無人的程度
佢地演技根本未到家
胡定欣就唔洗講啦

祝福（物理）

Rip c君

陳展棚個樣

Signal

幾十歲都大波
好過D IPAD先

雖然假波

屌 張繼聰啦

男角色就比煎pan 男主比旺

游天恆

渠頭呀屌

無就哥

咪撚比城寨嗰兩件

張繼聰

陣間實比 do 姐鬧

50歲（祝福）

冇高天鷲

拳佬 牙佬

胡定欣就肯定廢既

屌佢老母 冇鷲哥

渠頭 張繼聰 波比

點解無鷲哥

俾真島啦

渠頭

signal

祝福聲想你聽到

屌你。。。

唔撚係掛

陸永

屌 收皮啦 垃撚圾

唔撚係呀

牙佬

我以為頒最佳男添

就哥連提名都冇份

屌 真係城寨頒獎禮

竟然係牙佬

袁偉豪

Ben就算啦

鷲哥呢

垃圾

呢個……係咪爆冷左

妖 真係畀我講中 分晒兩個男角

一個牙佬一個拳佬啦即係

下牙佬

王浩信個樣

渠頭呢

抵撚死

玩完 城寨頒獎禮

Why not signal

屌，又無張繼聰

最佳劇集肯定城寨啦

signal個樣

Bobby 果張成張車頭相咁

心悠個髮型師拖出去打靶啦

爆冷

見到signal好唔開心

分獎既我屌你tvb

即係煎pan視帝

Tim少呢

竟然俾佢。。。

signal black face

屌你老母點解唔比張繼聰！！

估唔撚到喎屌你

真島繼聰

唉屌，冇真島冇鷲哥冇kc

爆冷？

郭晉安

痴撚線，4個獎睇黎同一套劇

男角色比段迎風 唔撚係呀

屌 又成炸英雄

城寨真心得d配角好睇
tvb就on99入晒落兩個配角格既主角度
真係好撚醒呀，屌你老母

黑面

屌你EU呢

啞咗，唔係拳佬

Tim少

唐立言連5強都冇

味就係

signal wong

都好既 好過俾煎pan

袁偉豪唔係唔好
但signal wong呢?!

身材超好羅琳

下 袁偉豪拎？ on9

屌....

垃圾TVB

EU深入民心

渠頭呢屌你

城寨頒獎典禮

我而家預言煎pan為視帝

張繼聰呢

真係燈撚死哂

On9

on9做馬做到咁誇張
點會係個傻鳩袁偉豪

做得咁好都冇

屌 反民意 五強連鷲哥都冇！

公家恩其實喊得好醜
當年鍾嘉欣喊得又靚又令人憐憫

signal再次黑面

咁冷靜既

點解係牙佬

屌 今鋪無安仔（好可能）

terry 有獎未。剛剛返到屋企

牙你老母

佢女朋友呢

我都係 嚇一嚇

一定唔撚係投出黎

男主比安仔thx

牙佬都唔錯嘅
唔好牙我老母

On9 內定
有撚人投牙佬咩

屌你！tim少呢？

Signal呢

咁姐係煎pan拎視帝,屌

牙佬一般咋喎

還我張繼聰

王浩信

屌，胡定欣憑乜撚嘢攞兩屆視后呀

頂，signal 無獎

好憎佢

屌 牙佬

視帝由9你 ，依個比tim少都唔得

還我Louis

屌 郭晉安冇都算 竟然唔係signal wong

真心，散左

我寧願睇張生

人地為咗個獎分埋手

袁偉豪 演技又唔得，觀眾緣又唔係特別好

執柒咗佢啦 屌你老母

內定啦
城寨頒獎典禮

做馬都唔好做到咁明顯吖

KC

又係展pan?

笑左出聲
好得意

燒山：煎pan一定拎視帝

信號塊面黑撚到

鍾嘉欣冇觀眾緣
佢一開聲我就想熄電視

張繼聰高質過佢兩條友好多啦

視帝郭晉安啦唔該

屌4個角色獎俾晒城寨
係得花曼有資格拎

On9 點都張繼聰受歡迎過袁偉豪啦

點解唔係張繼聰嫁

仲要格硬推果班 公家因 陳凯淋 王脆魚 d 臘鴨

袁偉豪?識佢老鼠

男主阿旺

王浩信please

屌 signal呢 tim少呢

夾硬俾佢

個幕戲跟本無咩特別

Me want Tim少

快啲借依個樣會cool 煲啦

渠頭呀

點解冇eu點解冇千雪點解冇signal

我懷疑tvb想城寨攞晒先俾奬花蔓

男女角色同主角比哂呢套呀

城寨4個獎拎晒

後台唔夠

屌 點睇都應該signal wong la

嘈到仆街

好傷心啊~~~~~~~~~渠頭

屌你老母全撚部都城寨
唔洗問最男實係牙佬
套劇受歡迎唔等於班友好戲架垃圾tvb

垃圾tvb

屌 阿旺會唔會凍過水架
唔撚想煎pan拎

集氣阿旺

已借

好明顯應該比渠頭同張繼聰囉好無
比埋d垃圾

離開TVB啦

jennifer係咪佢個ex

攬果下黑到

超晒班添啦

鷲哥呢？

停一停喊果下假左少少喎

岩岩睇金丙萬
想問下男女配 愛歡迎女 係邊個

屌你老母
還我鷲哥

真心覺得袁偉豪無演技

登袁生開心
但鷲哥

Ys

我肯撚定亞視鵬視帝

視帝咪又係9成9陳展鵬

阿旺MOLA MOLA
肯定分豬肉俾煎PAN

收皮啦袁偉豪
還我張繼聰

男主角唔係致命，一定黑幕！

On9 袁偉豪贏王浩信張繼聰？

美魔女

signal 值得攞囉 佢頭先塊面勁黑

4個城寨中3個，
阿旺molamola

比阿旺都咪比煎pan

Jennifer是咪佢ex?

Eu 刀下留人呢啲高汁乜柒都無

molamola

鵬

是

唉 安仔

以前多謝高層都冇咁嘔心

安仔!!!!!!!

阿旺啦

羅林右波唔好再飛釘露乳貼好唔好

唔係王浩信都有

阿旺破佢壟斷呀

Co哥

屌你老味城寨狗熊
得花曼有資格拎

好嬲

安仔啦

屌你老母垃圾tvb 收皮啦 依家城寨英雄頒獎禮

屌唔好係煎pan啦

Molamola

唉 屌

Signal wong集氣

屌，signal

唉。就哥

處女黨唔夠擦鞋

唔係造俾煎pan 果d 呀

郭晉安！

呢個頒獎典禮真係得啖笑

阿旺molamola

寧願畀阿旺拎都唔畀煎pan

渠頭！！！！！！唐立言！！！！！

Bosco唔黎姐係收皮

屌SignalWong又冇啊!!!!!!

屌俾左煎pan 到時阿旺渠頭走左都唔知點算
亞視永恆咩

用完即棄 屌你老母TVB

煎pan

唉

賀台慶

Fuck

垃圾！

on9

羅霖差D講咗賀台慶

屌……

照住讀都讀錯

痴線

屌 signal呢

Signal今年又白果

屌，煎乜撚野pan啊

攪笑呀

正式罷睇tbb

On9 tvb垃撚圾

屌啦

笑死人咩

屌你老母呀on9 安仔呢

波士高黎都無黎

signal wong嗰下笑笑下變sad樣

屌你，唔比千雪

屌你老母，還我旺旺

3.14有得加餸

熄機

佢地攞哂啲獎

煎pan暗爽樣

我真係恭喜你

負皮

憑乜啊

Signal Wong突然又大方返

亞視視帝

屌你煎pan

屌!煎pan!

還我signal呀屌

萬千城寨頒獎典禮

張繼聰

王浩信

屌 嬲

屌 真係城寨頒獎禮
汁柒佢啦

做乜鳩？

唉 垃圾台

阿旺係我地心中既視帝

亞視鵬

2017 收視創新低啦 仆街

signal Wong頹到

on9熄電視算

返工冇追post 想問最佳男女組合拍擋邊個拎 想EU

屌 咁不如set 晒公開投票算啦 人氣高就玩晒

馬明花生mode 身都懶得起

馬明

萬千星輝賀台慶

玩撚晒啦你老母

馬國明唔想so佢

我要張繼聰

還我謝生同Signal!!!

熄電視啦

屌你

以後唔睇

屌你老母 亞視味都未洗得甩

好大陣亞視味

屌咁都無阿旺

馬明個樣

屌你老母tvb

王浩信笑係好慘

直接改名做城寨英雄頒獎典禮啊笨

馬明等收工咁款

屌你老味又係陳展鵬咁王浩信坐係度做乜鳩 夠薑當場求婚呀笨柒

屌，4個獎呢套拎哂，千雪同signal一個都冇

又圍爐

羅林真係哈利波凸

安仔呢！！！食屎

嬲

君馨仲未知唇印係佢塊面到